女子鑽石山火葬場墮斃

黃大仙鑽石山火葬場，下午1時許，一名女子被發現由火葬場內的思親堂骨灰龕大廈高處墮下，重傷倒地，救護員接報到場證實她當場死亡，警方正展開調查。警員隨後在8樓發現一對鞋及一個斜孭袋，死者姓張54歲，但未撿獲遺書，初步相信她爬過8樓1米高石牆墮樓。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

鑽石山女子墮樓亡，中午12時53分，鑽石山靈灰安置所有市民報案，指聽到「嘭」一聲巨響後，發現一名女子倒臥於思親堂地上重傷昏迷，懷疑她從高處墮下。救護員接報趕至，證實該名姓張（54歲）女子已當場死亡。警方用帳篷遮蓋屍體，在現場檢獲一對鞋及一個手袋調查，但未有檢獲遺書。

由於警方在8樓圍欄旁發現一張椅子，經初步調查後，懷疑死者以椅子踏腳一躍而下，相信事件無可疑，死者死因有待驗屍後確定。現場消息指，死者家住屯門，有情緒病紀錄，今晨離開寓所前向家人指前往購物，豈料在鑽石山出事，警方正調查其尋死原因。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350

搵替身咁簡單

殯儀館都唔駛去

黃大仙鑽石山火葬場

可能有親人走咗好唔捨得順手死埋

搵替身

鑽石山女子墮樓亡，中午12時53分，鑽石山靈灰安置所有市民報案，指聽到「嘭」一聲巨響後

「靈灰安置所」呀柒頭

可以即場火化

上連登上到你咁認真

又唔係好笑 你收返埋啦

唔係認唔認真既問題，想問下"鑽石山靈灰安置所有市民報案"呢句野有咩咁好笑？

深潛啦柒頭

火葬場真係生意興隆